醫院既男姑娘同女姑娘會否喺護士宿舍扑嘢

關你撚事咩

射精

男姑娘同男姑娘先會

藍姑娘同呂護士

一個做男一個做姑娘

有咩理由唔會？

有鳩的妖魔卻扮姑娘